- [x] 01: Tìm hiểu về OAuth2, OpenID Connect, SAML và Kerberos: Các phương thức xác thực và ủy quyền trong ứng dụng hiện đại
- [ ] 02: Giới thiệu về Terraform và Infrastructure as Code (IaC)
- [ ] 03: Rust